有無人估到點解中國派人去意大利幫手

會唔會係拎實驗成果？
會唔會係睇下西人dna感染會點？
再改良？

意大利實在太年輕了

真正試緊瑞德西偉呢隻藥既國家得義大利
習帝碌傻鳩就表面上話中藥醫病
實質鐘南山都知呢種做法根本係弱智
派人去只不過係收集數據
如果真係有效
即刻瘋狂用落班病人到
後續用中醫調理
跟住話中藥救左全世界

純宣傳洗底